［年經］一人一首認為最啱秋天聽嘅歌

黑色毛衣

秋天該很好你若尚在場

春夏秋冬

情濃濃秋天～～～濃濃情溫暖

經過一些秋與冬

Juno 無念

楓

秋分

心淡

約定
好有秋天憂愁嘅感覺

一定係楓

Sweater weather

寒蟬臨行也替秋分做證

秋季發情開始左

秋來秋去

見到post名就諗起楓

立秋

還有什麼可以送給你

蘇打綠

方大同首三人遊

我和秋天有個約會 — 張敬軒

對你思念是一天又一天

即使走過幾趟遠路
如何都掙不開歲月擺佈

胃蘭ALL 歌

特別

開了燈眼前的模樣
偌大的房 寂寞的床

葡萄成熟時

一定係
秋來也秋去 秋風教人掉眼淚

晴天

風花雪

其實張國榮啲歌都好岩秋天feel
想妳，明星，由零開始

葉倩文 流金歲月

秋意濃

羅嘉良 歲月的童話

七里香

愛與痛的邊緣

我覺得毒撚歌就最啱，例如eason 同jay chow

哪裡有彩虹告訴我～能不能把我的願望還給我～

小飛俠

緩緩飄落的楓葉像思念

無風的秋季

羅文 - 秋愁
陳百強 - 夢囈
關正傑 - 這個秋天
許冠傑 - 夕陽

四季

白色風車

妳聽得到

又過了一個秋天 冬天 快來
特別容易想念

Simplelovesong

蘇打綠嘅故事 說了再見以後

正想講

愛在深秋

延續到秋冬 stand by me

金剛圈
舌尖紋了瑪利亞
還有什麼可以送給你
七里香
at17 安樂

張國榮嘅有心人

喜歡寂寞 蘇打綠

Spring day

Wake me up when September Ends

鍾意原版侯湘婷:-)
利申:玩過明星志願2

別了秋天
<<秋天的童話>>主題曲

[gold]望再次尋回我心所愛
可惜那秋天已別去了[gold]

唔知點解覺得岩秋天聽

稻香

微風中 by 孫明光

微風之中千葉齊飄到，仍像過往在風中飛舞，
唯一更改只是微風裏，黃葉怪你怎麼未到…

秋色 - 陳慧嫻
紅葉落素的時候 - 周慧敏

夜曲

陳奕迅 熱帶雨林